最新風向：同MK 童黨 割𥱊

對家開幾多槍 斬左幾多手足 都未割𥱊
我地憑咩割？
只要幫到手 MK童黨全部都係手足

唔完美 可接受 要改善
不分化 不割𥱊 不篤灰

雖然唔排除有D可能係鬼黎
之前機場都有搞事鬼
但係唔好再犯14年嘅錯 當時就係掛住捉鬼

好撚同意

另外希望你睇下

希望大家推post前用下個腦先 保持獨立思考
唔好咁易俾人帶風向

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

推

唔好咩都話風向
你要接受到有d 真係真手足既意見黎
要諗係點決定
唔係一句風向就呃自己問題唔存在

當然要改善 但係哩幾日分化得太勁
再落去就會割晒 割到得返自己

點呀，又話不滿佢地會玩火魔法
如果叫唔聽再玩咁割唔割呀究竟

再提醒 但都係唔割

有啲手足可能年幾輕啲or少讀政治歷史or各人觀點唔同，
語氣好少少，教下佢地、一齊討論

俾人屌嘅手足，唔好嬲，唔洗理人地語氣，聽下人地說話嘅重點係乜、有冇道理

一齊成長，大家都為緊香港打拼，大家都唔係玩，做每一件事都要認真、有原則、有原因、有諗後果的。

有冇諗過係因為呢幾日要守大學令到啲問題出哂嚟？
人地講嘅野有冇錯？
點解講事實都要話人分化？

再割落去 我地會冇晒同路人

有MK童黨手足絕對係好事
多個人就多對手做野
而且佢地號召力勁 分分鐘勁過上連登吹雞

隔離post有D用字好有分化傾向 所以我希望警惕大家
講真 我覺得無目標無紀律無原則都唔係大問題
抗爭要set到門檻咁高 只會越黎越少同路人

警犬同藍絲
轉左口風
唔扮中立同和理非

轉話前線失控

其實從來只有班狗失控

佢地只係派幾隻狗嚟扮前線搞破壞
仲安全過搵啲便衣嚟

你講佢？
已經有人話個post第一個回覆就已經係三毛

Push

佢地通常有系統搶頭幾個留言
但拰女幾百個連登仔正評 都有責任
希望大家用下腦 提防分化

點撚樣都唔割

痴線
識班陀地知道有狗撚不如幾熱心
出發點唔同都好，總之都係同路人

搞完破壞就上黎帶風向 想我地割𥱊
但係唔好意思 我地點都唔會割

不如咁講, 立場係手足但行為對運動有害, 所以要改善但又唔聽勸既確實要處理, 因為抗爭初期平均質素高所以都無依個問題

但依家唔同, 初期建立返黎既原則都當無到, 一要你改善就大大個死左既手足既道德綁架套上黎去阻止你討論。

所以問題其實唔係你口中既標籤而係一班抗爭思想偏激而政治思想層面唔高而又唔願接受意見既人開始變左可以影響運動既存在。

當然, 割席就唔會但真係唔知點理性溝通, 反正依個問題係要正視

就係唔接受人意見 先越來越多人割

冇錯
即使當潮流又如何 對我地都係有利

雖然係有mk 但好多都係搵命搏 我知

Be water
但分化 同 批評 同 建議只係一線之差

叫佢地改善就等於割蓆？ 如果有問題就要改正 咪學班狗咁死兜爛兜

同意
有問題就係要提出同解決㗎啦
咁都叫割？

屌你估支那文化咁唔妥對方仲忍聲吞氣咩
提出完，討論完咪一齊改善撘返膊頭囉

起碼要接受批評改善，唔好一講建議就話分化撚
最好有共識

調返轉諗 點解佢地影響到運動？
係咪佢地參與度高？勤力過其他人？

政治思想唔高 都唔係一時三刻改變得到
社會就係咁 有人聰明D有人蠢D
但我諗喺抗爭上 大家都係平等
唔通個手足蠢過你 就叫人收檔唔好出黎？

無講到咁絕, 但討論果班人可以唔使大大個 MK 撻上去, 而付合依 D 特徵既人都應該要聽下人講野咁姐

我開哩個post係因為隔離post有好多留言都喺割𥱊邊緣
尤其樓主用字有分化嘅傾向
希望提醒下大家

檢討當然需要 但都要接受有D人唔聽你講 或者冇上連登 唔知道有咩要改善
我希望大家都記住 佢地始終都係手足
我地冇割𥱊嘅本錢

咩都賴鬼 風向 同掩耳盜鈴係無分別

be humble
mk可以係手足
但係兇自己人, 漫無目的破壞唔係手足行為
要改善

唔好學埋啲藍絲口吻咁左一句"義氣仔女"右一句"仗義每多屠狗輩"就當問題不存在
正視問題, 思考分析, 先可以成場運動一路行到去贏

笑死 行得前又話Mk
唔行又話和理非free rider

只能話有班細有精力有正義感但計劃不周，點都唔會割

我都知

同埋呢排文宣少咗

小弟覺得哩個post係想分化多過想改善
所以想提醒大家 點都好 手足都係手足

（非分化）d mk仔 童黨 黑社會當左抗爭係時尚潮流

又冇話割
點出問題想人改善唔得?

on99

其實有冇啲文筆好啲嘅人，寫下啲文章教下令對方割席，當大家明白故中道理自然思想進化？

就係唔割先想畀意見，割我即頭一句話你唔係同路人就完啦

其實無可否認係有手足係認為抗爭者呢個身份好威。的確，大家係會無條件支持你同比資源你，但唔知隨之而來都要有份責任，就係保護好其他手足以及抗爭既正當性

加入「不割守則」
邊個一犯就警告
再犯就懲罰

建議設前線糾察隊

同mk割係咪樓主你gag錯？
從來都係有問題就指出
改善 就係咁簡單
咁多個post指出個問題
你就話係風向
咁不如唔洗討論？

push

唔可以有糾察隊，唔可以重蹈覆轍
但可以互相監察，直接阻止

be humble真係最重要
有時見到有D手足做得唔啱 可以即時話返佢
其實好多人都冇跟貼連登 討論完有咩要改善 佢地都接收唔到

話人地mk已經有問題啦

核彈都唔割

你有落場就知有班偽前線真係失控
有落場就知

當然唔係唔可以討論但係用詞可唔可以唔好負面？白衫都唔會話藍衫係散仔啦

但係*

但而家唔係掛住捉鬼 而係有人講咗依家存在緊呢啲問題 大家先知道要去解決

行為同mk冇分別
點解唔講得mk?
你有落場真係會明我講乜
唔解釋咁多

你睇多一次個post 用字真係好有問題
我強烈認為係01風向post 多過真係想改善

（你唔同意我再同你逐字分析）

不如你定義下咩叫MK

最新風向：割Mk 再加激進5毛煽動不合理暴力 加大 分歧

樓主我同你個post咁撚似

我仲發現咗有啲人相同留言
糾察隊喎

其實好多和理非接受唔到裝修得太勁。和理非想靠打字，派下傳單就想贏？發夢啦，返屋企打飛機好過啦

批評=分化甚至割？

糾察隊一定唔可以有, 根本冇效用, 再者whose right to authorize?
不如認真啲宣揚抗爭者自身應有"責任"

不如話重點唔係當抗爭係潮流既人多左, 而係質素比較好既少左所以佢地影響力先大左, 依家要諗既係諗方法拉返班質素低既上去或者令到佢地無辦法輕易影響到成個運動。

指責
建議

就係咁多

唔割

問題d mk 危機意識低到當自己係玩咁 日日set 完rb 又守係度等死

非割𥱊 但有冇實際建議處理紀律問題?

同意 直接阻止應該最有效

個個小朋友玩分化

夜晚連登係咁

佢擺明五毛每個post都講糾察隊擺明想整大台

呢班冇落街，發言大多是P牌

希望佢地睇到會改下不足 核彈都唔割

無人講便哋唔係手足，但麻煩唔好倒米唔該

真是全部非大學生，自己問下自己當年ocamp點過........

無原則都唔係問題，咩係問題。
出黎抗爭係為乜？泄憤？

我地都feel到陣分化味

仲提糾察 應該係01風向ac

推嘅全部是P牌，守左咁耐嘅形象一朝喪

想問mk你指喺邊啲人？
我冇見過有人殺死警察同藍絲喎

最多你只可以話佢係破壞怪， 但我對死物無動於衷

我哋需要軍紀
有系統嘅軍事訓練
唔係M唔MK嘅問題，而且成場抗爭演變成內戰嘅必然後果同解決嘅問題

今天解唔到，聽日都要解
一直解唔到，可以收皮

話係鬼做 其實都係另類割𥱊

每晚1個風向,跟住就彈10幾個同1個風向既post出黎
咁都話無滲透真係得弱智連登仔先去跟住d風向走
之後真係搞到我資訊疲勞,大家乜野都唔洗做
每晚keep住圍爐

（非分化）d mk仔 童黨 黑社會當左抗爭係時尚潮流

標題：非分化
內文就非常分化
唔信你認真睇多次

講到好似識裝修就贏到咁

咩都話風向，笑左

唔接受批評你點撚知有咁多問題？

咁唔裝修可以做啲咩令黨鐵受到懲罰？
慳果5蚊罷搭？定用鍵盤攻擊？

不割蓆 一齊諗下點改善 定啲規矩 會唔會好啲呢？
無論鬼定前線都守同一條standard, 唔守就請佢走冷靜/離開, 唔捉鬼

［要正視］大家一齊討論下係咪要訂啲規矩

最新風向：

大量樓主呢啲柒頭下下濫用
「最新方向、割蓆論」

明明人地個post寫明非分化
善意討論都要比你啲撚樣出嚟話人帶風向

問題係喺個制度

我同意用字有問題
最大問題係label咗人
其實同以往label和理非就係怕死自私見住手足死都唔肯行前一步一樣咋嘛，明明你鬧嘅係怕死自私嘅人，但就用咗個標籤咁鬧曬全部和理非。
（亦同港女係雞係公廁同一道理）

今次又label咗啲校外人，同埋所謂街童。但大家其實屌係屌裝修學校嘅人咋嘛。好好地直接鬧人裝修就好，唔駛話校外人、街童嘅。

至於門欖又其實唔係咁高我覺得，都係講尊重，依啲基本要求姐。

一到凌晨啲風向post就出哂黎，block極都block唔哂啲5毛

呢d post正皮又升得快，有不推文根本就無撚用，連仔真係要搞搞佢

自己諗下自己，呢家走去好似日本學運定軍規.......

你想訂軍規？邊個訂？
唔聽話拉佢落前線？
唔到你個standard就唔俾落場？

唔割呀

今次運動對 mk仔 港女 新移民改晒觀

大家都係手足

兇尻普通路人 同路人
我善意提醒佢地咪用火燒 上面有民居
幾個人大聲屌返我 點睇？
燒完舖係到尻叫
一見到狗9秒9走左

講真be humble 講咗好耐
藍又裝修 政見不同又私了
呢d 講咗好耐
次次一句風向撚分化撚咁完咗個討論
今次中大咪大爆發lor
有d 野要正面面對

從來係講緊燒舖
因為上面有民居
黨鐵理q得佢

紀律係一樣好重要嘅野黎，民意主流歸向我地，係因為我地比對家有文化、合理，如果盲目無視一直以黎講好嘅規矩，例如對家要先郁手先可以召喚神獸，到時只會惹黎自己人割蓆。

要切記一件事，唔好將「不割蓆」作為自己胡作非為嘅擋箭牌，因為真正唔割嘅係合理嘅行動升級，而唔係不當同無理嘅行為。

自己睇下日本學運對手足過度嚴苛......

帶徥太多太明顯，唔該阿公請d有質數d既打手

建議直接搵真連登仔，宜家攪撚彎晒成件事好肉酸

今時今日仲話割？唔記得哂黑警做過啲咩？

林鄭都講到明想大眾割席，你走去做敵人支持嘅野係咪傻撚左？

不完美，可接受，要改善

【終止內訌】潼關之戰，知唔知曹操知道西涼聯軍陸續來到，講咗啲咩？

冇可能約法三章
唔通你訂完規矩攞上連登通過？
唔聽話點樣處置？？

黃之鋒講得好啱 我地真係no gun 唔會可以軍隊咁訓練或者管理
喺抗爭上 人人都係平等

問題唔係你裝港鐵, 而係有班人係出面亂裝修亂開 line 連黃藍都分到既鋪都搞埋一份。

仲有錯用火魔傷及無辜

行動唔係非黑即白, 但裝修應該要有原則, 以前無人會嘈裝修就係咁解

要改善

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

其實我都眼訓 但見到分化post 一定要提醒大家

唔撚割
電光火石總有犯錯既

唔使講，做返好隊型就夠，please幫推

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

小心黎緊有伏!!

不完美 有改善既空間
唔好比人分化帶風向
核爆都唔割
兄弟爬山
齊上齊落

乜撚都不完美 可改善 不割 當口號咁講有撚用 問題解決到？同無腦藍絲盲撐有分別？
想場運動持續需要有理性討論空間
當下前線做得唔好就需要大家理性討論 乜9意見不合就分化 帶風向 只聽自己啱聽既說話 選擇性失聰 學乜撚野人做事 學好做人再做事！
無批判性思考班撚樣用個豬腦唸下

你批評完前線收唔收到？
收唔到就不如落場屌啦

同埋我係針對哩個分化post
標題話非分化 內文就好落力分化

（非分化）d mk仔 童黨 黑社會當左抗爭係時尚潮流

頭幾句都fail啦 幫到咩手？幫手拆左自己個竇？
成日就係有d人恃住話唔割就亂咁黎害人

推 不割蓆

其實場運動咩人都有，咪再分化，保持清醒同思考係最重要。

有樣野藍絲係叻過我地，人家無論幾on99幾白痴低能都好，都唔會割唔會互屌唔會分化。

同路人，有一樣信念已經夠。做法唔一定十全十美，依家搞革命呀，唔係叫你上台做舞台劇，冇rehearsal 架，唔需要去求要人地做得幾好，諗下自己做到咩去支援仲好。

都係個句，唔好分化，唔好割，冇人絕對正確，自己有腦思考點做。

兒登仔：不分化不割蓆不篤灰不譴責都係鳩噏咋

訂規矩會有好多問題
點執行？唔跟哩份規矩就全部係鬼？
要改嘅話點攞共識？

善意檢討提意見冇問題，咪俾人感覺指責同割席

標題非分化就非分化咩
內容分化到不得了
臨尾仲放埋負

連登仔都有責任
成日見多正評 就撳入去正評+推post

但手足行為要改善

全部都係手足

唔完美，但可以接受

唔割，但見到會教下佢

做每個決定都合理係非常理想
當然前線都要保持be humble嘅態度 虛心接受批評

好多人話訂規矩 我係感到擔憂嘅

pish 呀
另外希望你睇下

人地任何時候都電光火石
而我地對手足嘅道德要求太高

善意咁俾意見可以，但有啲post係有惡意咁指責某一種人，只會引戰同分化。

講嘅内容雖然符合大家想法，但態度同口吻就勁苛刻，係分化五毛常用技倆。

麻煩你睇多次哩個post 有幾分化
唔係我都唔開post啦
標題話非分化 入面就瘋狂分化
（非分化）d mk仔 童黨 黑社會當左抗爭係時尚潮流

我希望大家對分化post保持警覺
善意嘅討論post我絕對支持

唔明做咩要割MK
宜家出黎既好多都係MK仔
雖然好多煙鏟 最多到時係煲底逼佢戒煙

mk深夜d時間，交畀佢地接力，接左力就佢地主導，到你接力，就你主導返，係咁架啦，唔割

有D基本守則最好都達成到個共識 不過係有難度既 畢竟個個諗法都唔同
另外走到校園 就最好聽番果間學校既人話啦

MK 割
街童 割

就係連黑警都唔割, 先會次次俾人偷襲, 成為咗俾狗睇穿嘅弱點
根本成班 on9 無邏輯思維, 成為話唔割...
從來都唔係自己人, 咁點會叫割席 ?
割席係指放棄拮何妖、掟死阿伯、整叔一燒嘅自己人先叫割席先叫分化
鬼一定要踢走, 唔係自己人就係鬼
等於中立就係藍, 去到呢一刻已經無可能仲有中立呢回事

冇錯 重點

割𥱊真係好on9

推你哩個
我見到有D post 指責多過檢討先出聲
唔係我訓緊覺喇

你睇一睇我個post, 我整合咗一啲其他po輕輕提過嘅意見
其中有一點我覺得幾好：

運動行到今日，好多都係靠大家嘅共識
不割蓆 不篤灰係共識 亦係刻印係大家心入面嘅原則 直至今日之前都仍然係成功

我建議將一啲原則持之以恆咁不斷提不斷提
亦都係一份guideline guide住大家嘅行為
我相信大家會自律 但係冇guideline 冇一個方向去跟 大家會亂
大前提係份規矩要大家有共識 同埋將最重點嘅野簡化、易上口、易記

至於點改？
香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇
已經係一個例子 點樣改 點樣有共識

冇錯
凌晨大家都要提高警覺

其實我已經相信出去既人唔會睇post,睇post既人唔再會出去

呢d所以搞到前線愈黎愈少人
我真係最近先sense到原來好多人智商真係好撚低
handle唔到呢種資訊戰,日日俾呢堆人帶風耍黎耍去
跟住就變左同佢辯論咁
d時間哂哂係到

大家檢討完 改善返就繼續一齊行 唔撚割

本身都憎煙剷
但手足食煙 一律唔割

其實抗爭就係咁
社會上咩人都有 有高有低
但當大家都向住同一個目標 大家都係手足

其實好多童黨 mk好細粒
十五歲都唔知有無
革命係要俾人一個promising future，但呢班人我見唔到

明明六七月嗰陣好受控
攻立法會、中聯辦，又幫街坊走，去地鐵洗tg、向居民派洗tg指引
呢啲嘢隨住裝修美心開始愈來愈少

Btw, 美心伍淑清係聯合國言論無姓何嗰位咁差
點解唔攻擊姓何？因為人地係真黑社會惹唔起？

根本裝修指引無人跟
黑裝修無人割，但藍、中資都要裝，咁你打曬全港都得啦！
好多人之前都講過呢個問題，但連登一句「不完美可接受」就算

和理非同勇武要compromise，如果唔係場運動協調唔到
和理非講左好多次

黑裝修，藍罷買（包括美心）呢個就係向和理非想勇武compromise 嘅位啦

成日話民意歸邊，咁係因為大家一致認為政府錯
唔等於和理非同勇武分岐解決咗

聽就聽，唔聽算撚數

多謝樓主開個post出來屌呢班分化撚，提意見無問題，咁撚大個人咁撚耐都唔知咩叫不分化，不割席？

爆玻璃 爆電視 爆lab 爆宿舍門 爆電箱
拎火魔法兇cusu 玩校巴導致有手足被夾住心口受傷
都叫門檻高
我屌你老母

可能可以定幾條大原則
但係唔可以太高要求

最緊要都係要有大家嘅共識

對家資訊戰真係好勁
成日收到D黃fd send fake news過黎

五毛成日分化，Mk 童黨幫香港人手，係自己人，做得唔好，咪改善囉，絕不割！

隔離post嘅態度真係好分化
見到咁多正評知大家中左伏

唔割啦 呢啲從來都冇資格做手足

要改善，但點都唔割

事實上身邊有黃friend覺得有啲野好難接受
例如火燒藍屍
雖然都係唔割
又例如九龍塘嗰次
有個疑似手足無啦啦沖埋黎爆鳩人部車
又有次有路人影相
原本只係一班手足圍住好聲好氣叫佢交部機出黎
無啦啦有個疑似手足離遠沖過黎cool鳩人條頸
原本嘅手足即刻叫停佢
呢啲係咩情況

同意啊！唔可以太高要求
例如之前有人講 黃懲罰/藍罷買/紅裝飾/黑裝修
好多人支持，但淨係講咗幾日
呢種大原則係要持之以恆不斷提 提到變成習慣

最重要係對準政權同黑警鬧完要諗點解決 點改善
咁先係be water嫁嘛

原則姐
威脅火魔手足嘅 唔割都係咪警告下唔好再出現d咁嘅動作 定又係鬼啊？

Mk 童黨都係手足
佢地係被社會遺忘嘅一群
所以呢場運動成敗對佢地好緊要，佢地冇高學歷人士嘅job / geographical mobility
香港含撚一定燒到佢地

雖然話唔割，但係有錯就要指就要改，傾完改完繼續上路

冇目標唔係大問題咁你冇方向出到嚟鳩fing fing 唔知自己做緊啲乜咁對場抗爭又有幾大幫助

真係好多5毛 叫人mk 仔
去到呢刻個個都係手足 就係咁簡單

講真 唔係個個好似你咁醒
唔通叫冇咁醒嘅返屋企？
過到你個關先準落場？

手足 全部都係手足

咁既然對場抗爭冇幫助甚至有人指出佢哋嘅行為有分化之嫌 咁佢哋出嚟嘅作用做乜

不割 但大家記得互相尊重 有咩唔啱講到啱

冇錯
BE HUMBLE

你講得好好
"只要幫到手"

但如果係去玩 搞事 傷害手足嘅
就唔係咁講

2014年分化招式

講完要改善
人地提出意見就唔好係咪都屌人分化撚

推 不割

依家係佢地槍口唔對外傷害自己人
希望下不為例

Pish

其實唔係割 係要改善姐

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係喺連登鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.
不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

五毛喺連登惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

講得岩

最恐怖係，唔理係咪真係有童黨有mk
只要個個都覺得有，就自然智「創造」d 童黨Mk 出黎

屌你老母收嗲啦
嗰啲mk直頭搞事啦
我哋要理智冷靜真勇武
唔撚係呢啲搞屎棍偽勇武見到黑警跑得快過保特囉
風你老母向咩你先最撚鬼

唉
班友真係幾kam
但都係手足一場

對家TK都未割 你割班細路？
感化佢地 再做好d咪得

宜家出埋最後牒, 只要佢認為你係MK童黨就可以召喚神獸打你。

風向撚真係日日新鮮

扮最激進嘅同扮最和理非嘅互屌
有理無理先標籤左對方係一個群體,然後將一件小事升級到一個無可挽救嘅地步,非黑即白
當有人想討論問題就標籤埋呢個人,一句屌佢老母然後無下文
為嘈而嘈,毫無建設

宜家吹緊話要神獸 班MK手足

放風倒晒自己嘅彈藥 唔割？ 打爛自己地方唔割？ 先勿論什麼不割不灰果d嘢 有狗黎打 冇彈用 點計？ 最終都係守唔倒啦 咪又係一樣冇人留守，仲要多人重傷添。抵線係不能破壞校園物品啫 咁都唔做？

割你老母

呢個係一個真係存在嘅問題 唔係分化

Push
同一方向既 全部都係手足

不分化不割蓆不篤灰不遣責

唔割
但係真係有MK出黎為左威 唔係做野
可唔可以改善下

唔好上咁多連登

FB完全唔見有人割

MK前MK後
烏大龜咩

今次運動入面有人年紀係細
可能外表會令人有壞印象
但我唔會因為咁就覺得佢唔係手足

有咩唔完美，可改善，而唔係割

「黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯」
我信大家一定有跟到

啱 有出去既真係會發現有依個問題存在

有就要改 死攬只會同政府同班狗同一下場

個啲所謂英雄主義嘅行為係我地內部瓦解嘅原因

PISH

就算割，都係勇武小隊割，
和理非freerider冷氣軍師你有權割咩

見過班年紀較細嘅係屯市新墟半夜兩點幾六七個係度起哄鳩叫又敲路邊攔河..可能嘈到上面班人.又同人嘈左幾句之後自己走埋

離post已經有人話要出神獸私了mk手足..

香港人 無分你我

佢屌唔係問題但唔洗咁大力

不割蓆不分化又變口號

Mk童黨見人就打見人就殺都係手足

咪係 唔好下下話風向
好多都係大家提出意見想改善既

不可以割

企得出黎幫手就係手足啦
理得佢咩背景 除非打自己人姐

樓豬冇

有冇人解釋下泳池火魔係咩玩法

係同路人就係手足

屌你老母
提返手足唔好做無謂野都叫風向
你咪撚柒戇鳩啦

支共在loop五個月都唔work嘅分化屎橋。連登早已無人信，得支共網軍打飛機。

善心提醒非割席
係語氣強硬啲

乜都最新風向

提出問題，又話吹風

欠缺紀律、粗魯係要正視㗎

割同檢討係兩樣野黎 點對場運動好 大家心知肚明 呢個post先最帶風向 明顯中大係個好例子 問題出現 唔去處理唔想進步 呢啲先係最真嘅五毛post 間接分化

講真做實事既，唔會得閒屌手足，一定好快做完就轉位，唔似d on9扮大台又捉鬼又屌手足，唔割都請呢d人反省下

前提係幫到手 唔係幫倒忙

必需承認有一班mk 係
唔撚知咩係五大訴求 逃犯條例
淨係想破壞社會同屌狗
我係第一次維園遊行已經知
割咩𥱊
一開始已經唔係同路人

冇人割過囉清，只係想大家改善一齊行落去
勿分化

Lm

不割，知錯能改就得。

提醒 檢討 改善

提防分化撚

班mk都唔撚聽人講野

所有支持運動既人都係手足！

岩 軍隊都要檢討
唔好下下用 不割蓆不分化 將所有意見都當聽唔到

呀叔讀U果時都大把MK啦

啲風向撚用讀書人同MK黎做分割
係未未讀過U

一定要割 你搞鳩中大宿做乜野 對場運動有咩意義

知唔知自己打緊仗？
你做埋晒啲毫無軍紀嘅嘢，最後只會對自己造成影響
唔係一句 不分化不割蓆 就大撚晒
係，後生仔年輕未必了解好多政治嘢，咁當俾人提醒過一次，提醒過兩次，去到第三次佢仲係做緊戇鳩嘢，我唔認為保留佢係團隊係一件好事
係戰場上做戇鳩嘢係一件死罪，做豬隊友都係一件死罪

又想叫人割 笑左

唔割同盲撐係唔同
打又冇份
入黎開嘉年華
搞破壞
屌你個老母

口講不分化割蓆, 實際上割到碎哂

要改善+檢討，但絕對唔撚割

隔離post已經有人話要出神獸私了mk手足..
已經越嚟越近共產黨最想做嘅嘢
而家成個連登都好撚鬼
請各位手足唔好再危言聳聽
手足有咩唔啱可以改善....但係私了手足都講得出.....
私了同為抗爭者嘅人

要知道一定有鬼, 但唔洗focus on捉鬼

不割

嗰個post我都有俾正評
但你講得啱，下次提點佢地好過屌

唔係下下都割唔割蓆
而係所有手足 都應該要有紀律
有錯 就要改

唔係割，佢地有紀律既，無任歡迎，但如果亂咁黎，因當軍法處置

依家係戰場，唔係玩遊戲，一時莽撞衝動鬆懈輕視，成場運動就完架啦

呢個推

有錯咪改 講真話又喎唔撚得 班mk係失控喎

唔割。人地狗做到咁就係人地成隊人死都唔割

收皮啦
割係割d亂黎做on9野既人
行軍都有規矩啦
無規矩既人行撚開

而家仲有本錢分化 割席咩？
矛頭對番準政府啦

唔割 前提係唔好傷害同路人

收皮啦，MK同童黨就應該割

佢哋分分鐘唔當自己手足係人既人黎，以為自己係大佬好撚威

你講得岩
但個問題已經存在左 點都要搵方法去解決
屌柒佢地係其中一個

亂燒地舖，好多人反感

咁點？你上前線打佢一鑊lo
講就威，做就碌撚

割席鬼

唔捉鬼 但鬼一定存在
唔割蓆 但係無軍紀既參與者一樣存在
問題係點控制佢地令佢地唔影響到呢場運動

大家有共同目標 唔係講兩句就割 郁d話人捉鬼風向撚
比唔比人發表意見？

我見唔到有MK 有童黨 我只見到有手足 沒得割

不分化

所以一句矛頭對返準政府，就可以將冇紀律嘅問題由得佢？

唔割會俾人搞彎運動

你咁樣會比人話5毛傢

佢個post第一句係前事不計
之後就係比意見點做好d
反而你突然出咁既Post
似你想放風割多d

Yes but please don’t be click baiting

你睇佢用字 似係想分化

唔割，但大家自律

反省一下

5個月啦仲咁不完美要改善

要改善，唔係要割席！
捉鬼捉上引呀？要捉鬼捉到內閧比港共ko?

講真個紀律問題都唔知係咪有存在過

你自己可以割，但人手就愈黎愈少，冇人會分黨分派，冇人係會割既

用火魔兇平民真係同路人？ 你咁講阻膠都係同路人啦

你每句都係盲目既，唔知你想點，不嬲呢場運動係要靠理性＋感性行事，不停調整

班狗同政府做咁多仆街既事
割? 冇人會再令我地割到
只係大家提點既事時候好聲氣D就得
始終大家係呢d時候係好難唔燥底
但要燥留返比班狗比藍屍啦

唔排除係鬼
放幾隻鬼就搞到你地割𥱊

警狗無恥
但我地有良知有底線

唔係話割唔割
做錯咪改囉

幾時講過割

提下意見都唔得呀？

唔係割
但希望mk仔可以收下火
而家唔係黑社會 童黨糾紛

口講唔割, 實則割到碎哂

lai

發覺今次革命有好多小中大學雞
當正自己主角咁扮大台
又成鳩日話d大人唔出黎
呢加又割鳩d mk
但係實情班mk打起上黎仲勇過班學生雞
班mk又係 大家坐埋同一條船
就咪撚搞搞震啦
你地係重要戰力黎

網上捉鬼同現實捉鬼唔可以混為一談
現實果D唔捉係嚴重危害大家安全

正視聽
14年完係因為熱狗分化
最後冇晒大台
鳩坐70日
俾人清
唔係捉鬼
MK仔搞事就抵屌

不標籤，be humble
討論大家共識

樓主你真係好可疑
懷疑你係popo臥底

無目標無紀律無原則都唔係大問題
咁你知唔知自己做緊咩出黎抗爭係為乜

當年係熱狗搶左做大台，但最後擋差佬清場係學聯
今次學生同MK connect到，都係因為班警曱
唔好用捉鬼呢個字，成日話要改善，依家就係討論緊改善

咁好老實講 總有人跟潮流 唔知自己做咩
唔通叫個D人唔好出黎咩

批評係可以 但係標籤MK就好分化

你話人係風向撚 我唔知你係無落過場
定真係無遇過 班mk黑tee街坊裝
亂咁屌鬼
尋日有個話200人要打狗
200個無人有gear係咪想全軍覆沒
到底有無真正咁食過tg

跪地道歉小弟上個post語氣過份地屌天水圍手足

你唔好調轉黎講
14年前線喺龍和道打生打死 夏慤道大台割𥱊
當時熱狗冇做過D咩分化野

講緊旺角呀
金鐘就算撚數

但坦白講，14年既mk童黨係膠化既原因之一

你有無讀過世界歷史？點樣管理軍隊？無為而治？

核彈都唔割 風向撚係咁叫人割 幾撚on9

不分化 不割席

佔旺吳文遠？行人路大將軍？

手足麻煩幫手推

連登被嚴重滲透警告!!!(請手足修正再廣傳，成敗關鍵)

LIHKG @ Android

可評判 要改善 但都唔割

比意見注意語氣喇, 背景不同麻, 你睇人地狗隊, 上上下下都有失控撚, 人地都唔割仲出哂口技幫, 你對內可以凸上天, 對外都要PR架, 你諗下係咪?

兇鳩你點計

話人地割個啲，唔該望望對家點解會無哂道德高地先

咪就係因為唔認錯，同唔撥亂反正羅

亂開tg唔割
射記者，捉無反抗既人唔割
721唔割
831唔割
亂開真槍都唔割

再加埋大量文宣上on9既高層決定（如出uc)
同低層情緒失控既例子
都係唔割，唔改

咪比公眾感覺呢班hihi無得救，要企出黎羅

事實係，有部份衝衝子（先唔理佢m唔mk)呢幾日係中大同旺角做既野可以係用“肉酸”黎形容，係對家做既野仲肉酸先叫做中和返少少，但係觀感絕對係唔好

大家都係為件事好，覺得唔對路先會stop一啲無益既行為，絕對唔可以用“唔割”“尊重前線決定”搪塞就算

而家無人要同你地割呀，要割仲拎物資入黎咩，無路無鐵既情況下你當入cu好易，唔會塞車唔會比人搞？
同埋已經有人想燒自己人既時候，咁前線本身有無尊重其他前線？

重申，唔係要割，但係倒米野少做為妙啦，好馬

睇一個post都未必清楚，但睇多幾個post就清楚晒，唔好破壞旺角，大學等等，講呢d既人唔係五毛就係傻燃，呢幾個月既抗爭就係建基於破壞，無論係建設，交通，安寧，日常生活等等，為的是追求更大既目的

好奇, 破壞間大學有咩用? 共產黨最想你破壞文化, 而家香港衣個市況, 拒全完硬又唔可以, 軟拒又唔會, 要跪係要影響到可以影響拒既人, 拒唔怕市民, 唔怕商家, 會怕你? 咁仲有咩野拒怕? 就你要影響到拒集團利益, 唔64你係比面自由世界國家, 唔會係各位條小命, 這就是當今含家剷政權!

唔割 但係唔該改善
手足做錯 唔代表唔屌得
不分化 冇大台 唔係代表做咩都得

再唔改善 請唔好怪手足點解離你而去

你講緊咩嘢呀

幾撚時割？乜鳩都話割 人地講到明係兇自己人 亂用火魔法嘅垃圾MK童黨先割

你又衝出嚟曲解人地意思

乜撚都屈分化就係你呢種傻鳩

呢個問題係要面對而唔係割
要求佢地有紀律唔係割

你明個重點嗎究竟？唔係佢出嚟嘅心態 而係針對緊佢出嚟嘅行為 兇手足 屌手足 作勢想打手足同亂用火魔呢啲全部都要屌 唔好再話人分化

MK仔網上唱臭佢唱到佢敗走就夠啦

精人出口笨人出手

拎個火魔指撚住你 你同我講提醒？
講多兩句死撚埋呀
你要提你去提

拉

屌瞓醒MK po 5000幾正評

五毛peter攞料

你邊區？我次次過黎搵你

不分化不割蓆 應該係對外嘅姿態黎 但唔知點解會比人濫用作對內都係咁 一個民主團體內部有分歧有不同意見 就比人話分化 我都唔知有幾民主？

五你老母

你都痴撚線，
個風得你吹出嚟。

唔通幫你屋企趕走隻曱甴，可以打爛你屋企嘅嘢，
要俾埋你老婆我屌？
咪撚on9啦！

agger
啲狗殺人 政府都唔割啦 我哋割乜9